李梓敬：聽日見到邊個著黑衫，同我影低佢

屌你 件制度黑色wo

閪門敬

佢唔提我都唔記得

黑衫都可以顛覆國家

又係依條on9仔

公司制服係黑色點算啊
疫情下有工返已經好難得
建制派又阻人搵食

邊個影你咪影返佢 小學雞

我聽日就著,影我啊笨

影我咁又點？打鳩我？有信心就埋嚟，包你聽日就係你last day

條on9自己都唔敢影
就叫d on9影

恐怖分子大合照

今晚快d立條緊急法
話著黑色衫褲就犯國安法囉

金拱門

幾時禁晒所有色既衫
想睇啲女唔著

都幾小學雞

屌你 西裝褸黑色wo
你個刁主席都有著呀

搵下佢以前有冇著過黑色衫